有冇人食過黃店不嗚月餅 求食評

要買月餅見到呢間黃 想知有冇人食過

pushpushpush

冇人食過? 怕唔怕伏

黑糖同奶黃都好正
奶黃叮十秒食最好

仲有大貨啊各位 快啲掃晒佢

可以去邊買？

我覺得黑糖好食， 但屋企人唔鍾意黑糖陣味

不鳴 鳴玥 - 奶黃, 黑糖蓮蓉
網店「同人辦館(重光號)」、「Good Life」、「VBuyMall」可以買
4/9 萬成行 有現貨
9/9 旅僕咖啡 有現貨
11/9 一生懸麵 有現貨
13/9 天天烘焙 有現貨
13/9 黯然燒魂 有現貨
14/9 角川居酒屋 有現貨
18/9 民聲冰室 有現貨
19/9 想甜嚐甜 有現貨
19/9 潮成園 有現貨
24/9 巴別橋地道燒烤 有代購服務